我係原post的受害人 希望大家明白

我依家係英國exchange, 琴晚有朋友同我講我我做乜野出post自推
Ref:

我都覺得奇怪，一睇就知俾人偷左片同soundtrack
入面的內容有我的個人資料，而且在未經我允許下發佈片段。

上面指出既post既用戶名「濕寶」乃本人花名，但用戶不是我本人開的。Post入面有一條youtube片段，亦不是由本人發佈，聲音和片段均是本人以前的youtube片段中前下來並重要錄製，並無得到本人同意。上載片段的youtube account亦不是我開的。亦留意到post中有我的中文全名，亦有胡亂指出我想借出post而成名。

原影片youtube link:

(由於保障自己及其他片中的人，我將片段較左去私人)

原聲音link (相信俾人backup):

(今日發現已經被backup者/出post者 del左)

我希望大家明白果個post係借刀post, 我唔清楚邊個人咁大仇口要玩咁大，但係希望大家明白。
我依家諗到嘅係大學入面既人做。

我知連登有好多炒車事件，但我無需要呃大家。我今次完全係俾人玩，仲要玩得好勁。我相信出post嘅人係處心積慮咁想玩我，因為所有野都係上星期整好左晒再post出嚟。

希望大家明白。我已經同admin溝通左。

真荒謬看得自己那麼高